# Задание: 
* написать регулярное выражение для поиска вещественного
числа с плавающей точкой (например, 23.12e+10) в строке чисел разных
типов;
* написать регулярное выражение для поиска слов,
начинающихся с приставок при- и пре-, в строке слов;
* написать регулярное выражение, определяющее является
  ли заданная строка IP адресом, записанным в десятичном виде.
* написать регулярное выражение для поиска только
  правильно написанных выражений со скобками (количество открытых и
  закрытых скобок должно быть одинаково).